唔會考慮total少過350kg嘅男人

應該話少過350嘅都唔算男人

350kg
全球應該都無咩人咁重，睇嚟你都幾重口味喎

唔識就死撚開啦

樓主

350kg = 770磅
有無圖參考下770磅嘅男人？

係咪講緊三項

600有多

我350tons ok?

緊係啦

巴打咩種族

有請胡c父

好想知胡cfu Squat幾多

蓋ching又挽

系